o que se poes no currency type do produto?
-country global fata pk
-trocar region description to char(50)

----
shipRegion us tem nulls
customerID na tabela orders US
Novo atributo na tabela global orders chamado CustomerID_US

relatório-
falar de como atualizar o costumer na us.
Como nao temos data de atualização consideramos que os da UK estão correctos

--> usar o id 